香港人，加油。

而家大學year 1，魚蛋革命個陣仲細，對政治不聞不問，但記得個陣去完海洋公園，已經好夜，見到金鐘仲有好多人嘅情景真係好震撼。

而家諗返起覺得好羞愧。中學好少講呢啲，身邊同學都只係圍威喂，打打鬧鬧過一日。升咗上大學，呢一年先真係留意多咗時事，好想守護呢個屬於香港人嘅土地。

今日見到有啲師弟妹喺ig要啲人出嚟真係好撚感動，原來以為我呢啲band 2學校啲人唔會留意，但原來都有好多人會參與。

講唔出啲咩大道理，只係想講聲加油。
希望可以見到大家

pish

Pish

Btw 記得準備乾糧 水 毛巾 純色衫